[月經] [冇圖] 女人用atm前要上堂

是咁的
我發現10個女人 9個都唔撚識用atm
阿婆阿嬸都算 講撚到口都臭
連後生女都唔識用

今朝排隊撳錢 我前面個女人 睇落20頭 幾大波咁
屌拿星 當個mon touch screen咁
係咁撳 撳極都冇反應
我見唔對路 好心指一指啲掣佢睇啦
仆你個街 "gip" 我

算 你嗱嗱聲撳完走 我算數
點知 佢撳一次失敗 拎返張卡出黎
再黎過 又失敗 仲要撳埋張通知書出黎 睇完一輪先掉
再接再厲 第三次先撳到

我建議立法女人要考牌先可以用atm

考牌有用就無woman driver呢個terms la

女人真係除左生仔就冇撚用

一直都覺得ATM要Set做一張卡限用5分鐘
過左唔走就自爆
過數就可以再加5分鐘

去排atm一定排男人後面，愈後生愈好。
女人用atm同埋擔遮都係垃撚圾

2分鐘乜撚都夠啦

可唔可以開埋8達通，日日見到佢地磨袋阻住晒

屌 女人擔遮
一係陽光普照擔
一係擔住遮係啲有蓋既地方行 迫啲冇遮既淋雨

尤其是c9
一張咭過完數再轉另外一張
再查詢結餘再撳錢

甘草米

過完數撳錢唔洗拎張卡出黎先
佢地一定係撳完錢
拎張卡出黎
再過數

我係女人我排atm都係排男人後面

用渣打最撚慘，部機又慢，每禁一個item都load 成30秒，屌你老母撞正前面個女人過數就慘撚過食兩舊屎

我見過嗰個係
有兩張咭
第一張過完數再換第二張過數

應該好似廁所咁分男女 由得d女自相殘殺

收皮啦屌你老母
排撚返去女人到妹下妹下啦
阻撚住哂！

女廁排隊排得咁勁
可能都係差唔多原因
無論女廁有幾多都好
都係排長龍

笑撚死

成日挑戰ATM/e道等既反應時間
利申：巴打

每次去禁錢一定排男人後面
啲女人好鬼鍾意趁收工忙/Lunch 啲時間去入數 屌您入一次就話姐 入成5,6次又要慢到仆街
紅絲

唔知點解D女人好鍾意用ATM交費.... 用PPS啦

我係女人都同意
利申：30秒完成所有步驟

阻住地球轉

莫講話atm
所有電器通用
裝個router都要幫
好似google吓駛死咁

唔關女人事 係呢條女on9姐

笑左出聲

AGGER

惡到

佢地去廁所 唔係廁尿架
男人入廁所 洗手 -》射尿-》再洗多個手 ，比盡你洗埋個面 ，幾分鐘搞掂
女人入去 照鏡-》補妝-》邊屙尿邊督手機-》慢慢用紙-》臨出去再照鏡子-》再補妝

好撚惡但又好好笑

仲有地鐵入閘、落雨擔遮呢

噤櫃員機、地鐵入閘、地鐵企位、擔遮、行路、搭扶手電梯清一色要考牌

生存

ATM 總會遇到西女人過數
遇過條友足足入三次咭先過到數
又有d 一次入幾條數
有次遇到個西女人同佢老公又係搞過數
屌你返工時間排哂長龍，就係等你兩條仆街
明知多人仲要慢慢搞
睇死你兩條撚樣都係拎綜援先咁得閒啦

其實唔止ATM
要排隊既包括七仔買野，排隊買飛都好撚煩
屌你老味行到收銀先話想加多件貨
一係就問有咩優惠，買兩件有幾多折，跟住又話要諗諗先
屌你諗好先再排隊啦

一係就信用卡買個幾十蚊野
再唔係就慢慢搵散銀，明明有大紙死都要搵神沙
買撚完啦，就企正係度阻住下個比錢
大姐呀，後面成村人排緊隊呀！
有得揀千祈唔好排係班臭西後面呀！

我係女人都頂佢地唔撚順

行路真係要，唔知點解佢地好中意幾個平排行唔讓人，同一路向前行一路望第二便

過數同check數會用網上銀行
交數用PPS
我通常會揀冇人既時候先拎錢出黎
反正唔急

利申：絲

其實呢，講過好多次
入去照鏡唔洗排隊
排隊係入廁格

去投注站學篤機就得

15秒後自動鎖機

究竟係廁格做乜鳩
屙個尿 抹一抹要幾耐

係咪有圖我地會易d代入你心情！

阿嬸阿婆讀書少唔怪你，後生女都唔識除左弱智仲有咩解釋

我有個女仔FD會係廁格偷偷地化粧
佢話因為係鏡化會比人望，係街到化又好7，但係出街一定要補粧，咪係廁格補囉

有d 買完新衫會拎入廁格試

排atm不嬲1個女人=3個男人咁計

小心第時又話要增加女性atm比例

屌其實馬會d機唔係用開既
15秒點篤得切

男人入廁所 洗手 -》射尿-》再洗多個手 走，比盡你洗埋個面手 ，幾分鐘十幾秒搞掂

我冇呢啲問題噤我係咪男人

咪撚借D意批鬥女人啦屌你

On9
咁樣叫借啲意
事實係男人冇呢個問題

圖呢屌你，又大波又gip 鳩你都唔影鳩佢

岩岩排隊，一條4女1男，另一條6男
當然我走左去排全男果條啦
到我撳完機第二條隊最尾個女人都未到佢

樓上有女人都出聲屌喎
好心反省下啦

呢啲on9 9成係果啲咩女權主義者
鬧女人通病=批鬥佢地

屌 渣打啲機真係垃撚圾

世界級垃圾 xx
渣打簡直係浪費香港人時間

呢d真係冚家產，應該整一部atm express，得撳錢功能，過兩分鐘就食卡

Gender-coded ATM

見過有個呀嬸禁左成3個幾字，最後機都俾佢整壞，後面排隊果班個個即刻西面，最後個呀嬸走果陣講左句：屌你老母，垃圾！

篤得切
寫定要買咩再篤咪得囉

第一次用真係唔識
最on9係鎖咗要等職員過嚟解

超級市場買野比錢都要考牌

認同 d 女人除左識生仔係冇用

對唔住囉

屌你老母呀，我岩岩去撳錢前面個大肚婆撳撚左5分鐘呀
想一巴煎落去

廢老同女人都唔應該出街

首兩分鐘免費
其後每一分鐘扣十蚊

直頭要每六秒一蚊。

而家上個高登就可以做記者

立例裝個sensor，嘟到係女人或者阿伯即刻落閘封機

你同女人一樣咁岸鳩 你老母就上高登

死翻去個垃圾討論區啦